除左科大學生會，而家仲有咩人士被政府約見？

提防有人想閉門開會騎劫民意！！！

特首辦稱林鄭月娥將安排時間見曾示威年輕人等不同人士

特首辦表示，行政長官林鄭月娥將會安排更多時間，親自會見不同黨派、不同階層、不同背景的人士，近日開始邀請不同背景的年輕人見面，當中包括大學生、一些曾參與近期示威活動的年輕人等，聆聽他們的心聲。

特首辦回覆查詢時說，會面目的是要深入聆聽、坦誠交流，因此行政長官希望會面以小範圍、閉門形式進行，會面安排亦不會公布。

對於科大學生會表明不接受閉門會面，並表示對話的基礎是必須回應反修例示威者的5大訴求，特首辦表示，留意到科大學生會的回應，但希望對方可以再作考慮。

Source: RTHK news

v

//親自會見不同黨派、不同階層、不同背景的人士//
若不同黨派、不同階層、不同背景的人士 都表明拒絕閉門會議
而受邀請的不同黨派、不同階層、不同背景的人士 都各自邀請林鄭進行公開會議, 林鄭會唔會又話好忙 而拒絕?

.